【黑世一救廠】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

雲加

負評1左

老野教獌點睇

拿玻里有奧斯賓拿

25比好波

廢龍

世二 係韋帝？

有冇燒入波嘅gif

正皮左

ooo vs ccc

樓主開post=自動負評

仆街死

Leno 今場都係功臣 救左好多球

禁錯負皮

牙奶

燒隊

c打o

有無拿卡個串樣

認真 2&b幾勁下

我沒改錯名

負評

唔錯

吹奏義和碑都負皮

安心睇痢軌互揪

Ccc尼對ospina

幾點開波？

聽日印件養和b

負評gogogo

躝啦cojones 狗 做乜黃左就死狗咁呀

thx

梳，撳錯

Killer pass 傳入

仆街 黑碧係咪表現好過美羊

拍手掌串鳩佢

負皮

有無手足要印波衫

拿卡打配合就黎有vps level

仲要笑笑口咁

藍都係算啦 次一級既中型班會岩踢d

對屈福特都可以咁硬淨
希望keep到

講真作用一定大過奶先

配合係好,所以愛狗換羊都唔換拿
不過可唔可以入多d easy chance

但腳風一唔順 埋門就...

一味想入波
隻腳造波生晒鏽

愛狗領先兩球都叫班友頂撚住

cls，連登又有bug，有咩理由咁多負皮

燒果幾下牙身位好好j

今場除左個單刀miss算係咁

唔難同唔較定隻腳就唔入

各項賽事 七連勝 勁過雲加條垃圾

@綠日子 典睇

越來越顯得條廢老垃圾

有冇積分表睇下

請尊重 謝謝

已追到熱狗 愛蛇

所以咪而家都失業

其他隊既球迷0黎

又唔諗下邊個買既

成隊圍住佢黎踢就係
可以容忍佢唔/懶回防

不嬲都同熱狗同分
係差得失球

如果和到轟

又想反雲 屌哂你地

連二流聯賽都唔搵佢教

好似未見過臭燒咁開心

屌你老母 垃圾羊

屌你

呢7場好似全部都唔勁

水晶宮過兩日生性d就踢埋曼狗落第二版

諗起上季俾熱狗贏十幾分
真係好撚丟架

去蘇超土超個啲就啱佢啦

唔識教iwobi

說穿了

雲加咪又要靠打廢隊
先嬴到2018年第一場作客波

買過啲勁人返黎仲好啦

真係懶撚到

雲加作客連敗先叫有實力

有幾場都好似鳩下鳩下咁贏

真啊 雲加d輸波先有說服力 一個星期夾埋輸九球

其實係無乜野改善但嬴波咁既狀況

推到有圖

又唔勁
上季yaya 贏左狃未

講真對屈狗呢場既話老野會唔換人
之後失分

仲係唯一一場

今日屈仔大把 chance
如果對利鏝 起碼456

唔係分? 雲加對弱隊係咁失分啊

真心 英超呢5場都係

會出哂啲契仔

利789左

而家打弱隊起碼穩定左

系
贏7隊垃圾就打晒J

人地一湯就穿

雲加就算啦

1617 1718 唔覺得雲加可以5連勝 就算廢隊都咁話

對big 5輸無所謂 最好可以迫和啦當然
對中下遊拎哂分夠前四

柒足全季 場場拎三分 有咩所謂

下場聯賽對富咸，3分穩陣

燒今場試好多killer pass, 但冇球得
其實佢傳個腳都已經唔同皇馬個期

依隊西波邊會咁-6

慢慢追返上去了

手足們 我地應該支持利定車？

場場3:2 咪又係冠 why not

Ching Ho ball 爺爺不敗奪冠先有說服力

咪燈

和波最好

朗隊豬波了

可以同chambers say hello

有冇諗過熱狗對中下游都好穩

三分為主
唔要漂亮足球

前四有望啦

邦路斯

短鳩力

CCC vs OOO
CCC先失1粒

一定係車
好撚憎班怨婦痢

想利快啲豬

目標冠軍：轟
目標前四：痢
諗唔到：打和加兩隊斷晒腳

係wor屌

我睇到獌排第十就

唔係輸左比屈仔咩

牙朗
@覓腸

贏左廿年你唔講...

開始懷疑 愛蛇係一早訂好哂每場針對性戰術
但上半場就用平時練波果套
然後特登半場先禁制換戰術

咁樣落去唔撚掂
場場都踢得咁辛苦

差d 唔記得左我獌

邊算中下遊，依場之前第四㗎

差啲搵唔到獌

iwobi 勁左

再吹大D啦

咁當然 但防守真係有排攪 好牙煙 遲早爆獲大既

雲加13連勝果時都係靠藍斯k6m4刷弱隊
你y講最後兩年有咩用

係呀 所以我地呢場都幾緊要
Btw熱狗果場係主場定作客

今年同熱爭第四？

唔睇利車了 想睇拿坡里屌打蛆蟲

但整體黎講 我唔覺得屈仔係big 5球隊囉

仲有燒呀果年 頭半季sharp到唔同級數咁

作客

中上遊

又有迷雲

對中下游穩定既話前四無咩問題

雙開啦大陸仔 vpn唔夠快？

仲有兩大前阿狗龍門對壘

爭招窩利就同vps同級

前三鏝痢轟

不了 得一對眼

連狗反你

151 minutes without Sokratis & 0 goals conceded now.

巧合

On9

高列巴尼

三隊寧願轟拎
有基佬

下一場阿記打咩
主定客場

Papa同走場唔係好夾 老老豆豆

papa 對愛狗個場守得幾好

Qarabag FK A
Fulham A
Leicester H
Sporting Lisbon A
Crystal Palace A
Carabao Cup 4th Round TBC

全部廢隊 13連勝

寧願鏝算

個volley笑撚死我 傳比後上既黑b 3:0左啦

歐霸作客廢隊

好撚正

仲差好遠呀嘛

It’s the third PL game in a row in which Ramsey has been taken substituted. Ineffectual today. His replacement Iwobi was the game changer. #AFC

獌同熱賽程未仲易 我地對左兩隊big six

和一場嘅話愛狗即刻躝！！！

Mk係咪冇得去阿塞拜疆 點解今場都唔出佢

唔貪心聯賽贏哂上頭4plz

美羊啲波次次都唔擔位，成日轉身想去晒

九成鏝啦

再係度搵球員打錯位真係好on9

今季前四
1.利
2.鏝
3.阿
4.車/熱

agree換返雲加

愛蛇算好彩定唔好彩？
一開波對曼城同車仔試陣
之後對返d普通球隊

ramsey out

藍狗1月好賣

而家睇返 應該贏既都贏曬

托真係一早應該正選
爆炸頭好勤力 但能力未夠 有待改善

換10m都好

番風
涼左好多

上季有冇嬴過李城

第一場英超

尋晚凍醒

爆炸頭打盃咪算

Game changer: Iwobi

其實佢同老燒都唔識打愛狗叫佢地打個個位
次次一換左就有表現

開緊冷氣

When Iwobi came on today, he offered something completely different. Running behind the full back, using his strength, taking on players, and finally getting the ball into the box early. Hopefully he’s done enough to convince Unai Emery to pick him ahead of Ramsey next week. #afc

雲加好似係李城殺手

屌又要對vardy狗

想想地j下頭4

但如果2&b場場正選 有啲驚會好似上季咁

我都係

士砵亭有dost

Ospina 咁撚勁

咁贏硬了

過左半季先J啦
11月4 號個場希望守到主場
拎到1分

藍斯打入冷宮啦
後備mk出黎好過
黑b打正選啦同埋

係矮左啲
但覺得佢都ok

沈大師響財經台見到你響阿記post又見到你

去napoli有冇成日撚後備龍
btw今場如果佢守
有球彈地波佢唔夠手長了

其實依家藍斯個位直頭唔洗守 係輔鋒位黎
4411 laca 打cf 比打左翼 好撚過啦

前場迫兩野囉叫

高列巴尼好好丁

依場唔係佢守緊咩

勁撚貴

尊重啦

件垃圾唔需要尊重

講緊我地對屈仔果場

輸曼城接受到但車應該要贏

啱啱同mandzukic爭頂佢頭鎚清走咗

Emery in 2026: "When I came to Arsenal, the supporters said to me "please don't play Iwobi" I said to him, "Alex, do you know what they're about you? We worked on it and now every time he goes out at the Emirates, the crowd are chanting, "Iwobinho! Iwobinho!

How a legend born!

對車個場以為真係拎到1分
點知下半場出黎唔同哂樣
比車禁住打

其實黑碧2&b呢類似係下半場人地開始無力
換入黎衝撞下就有用
好怕見到正選又會變返踢到不堪入目

牙朗

朗又玩助攻

星期一晚水晶宮贏就再跌

Ooo又撚

At the Emirates, Cech hurt in first half and gives armband to Ramsey, restoring the tradition of Arsenal's captain being either injured or in the process of trying to leave.

Ospina 又撚

Ooo又要撚龍

Mourinho seemed particularly frustrated with Martial after starting him ahead of Alexis Sanchez: "For how many months people asking for Martial, Martial, Martial. How many months saying Alexis isn’t playing well enough. This week was time to agree and to say let’s give a chance to Martial and lets leave Alexis out.”

死矮仔無前途

ooo幾時唔撚

迷山

話時話今日響大圍火車站見到有人著利日利亞印iwobi,係邊個巴打呀

希望慢慢拎返前四先，羸下歐霸都好...

轟壓得住利

山狗

其實真係好撚仆街
場場豬波就抽一個球員處決

Daddy 不嬲係咁
下個到普巴

A Milik

轟個high line玩命

我唔著垃圾

見過你著Milik

好掛住 豬腦

我基轉身快撚左咁多

證明雲加

死mk

豬sir好型

呢家啱 杯正選聯賽視乎情況正選
我覺得座該俾mk打反右正選先

沙拿

沙拿射門廢左咁多

今場比狗好似快返啲

垃圾沙拿

打弱隊
mk/燒/iwobi 3出2任揀

打強隊一定要出iwobi
中場唯一一件有身位兼推進到
反擊好有用

踢到咁大家都好似收哂貨咁
講真依7場對弱隊都冇一場贏得有說服力
唔覺隊波係踢得好 只係覺得有運

但一講贏得冇說服力 個個就攞雲加出黎講
咁有乜意思

個 van dijk 真係勁撚到仆街

屈福特贏埋熱刺
對住 19000 僅敗
唔係咩弱隊喇賽前排第四

講真 睇到隊波一入到波就連續入到
次次禁左制射波就clinical左

vvd真係當今最勁中堅 勁過拉膠

我仲keep住揀佢做captain

睇緊祖記同時車對利

踢得好睇但輸
不如柒下柒下咁嬴
柒下柒下咁輸個陣先反

同埋重建期
高普 / 普捷天奴第一季表現都冇說服力啦
而家講緊 replace 一個救咗咁多年嘅雲加
個難度有幾高你睇下 19000 就知

連啲進攻時機都好撚勁
長波又準

Arsenal top-scorers this season (all comps):

4 Aubameyang
4 Welbeck
3 Lacazette
3 Özil
2 own goal (Diop & Cathcart)
1 Xhaka
1 Mustafi
1 Mkhitaryan
1 Iwobi
1 Monreal

Arsenal top-assistants this season (all comps):

3 Mkhitaryan
2 Lacazette
2 Torreira
2 Iwobi
2 Ramsey
1 Bellerín
1 Xhaka
1 Lichtsteiner
1 Guendouzi
1 Monreal

車仔對住利物浦防守好似穩過對我哋好多

3分都唔收貨 我寧願富6贏都好過禁住人打最後冇左三分

係
老鼠今次終於吹奏得岩

都好欣賞愛美麗既換人調動真心好有效果
係爺爺之前冇既野

但禁制之前永遠都踢到成pat屎咁
差唔多場場對住中遊 弱隊都踢唔出強隊個勢

贏係開心 但再係咁落去對強隊真係會現形

隊波重視左個比賽過程咁多年 而家變左重視結果係有d唔慣
而家起碼出到黎唔會未打先輸先

keep 住有進步啦
今日就算上半場
傳控都好咗好多
少咗之前果啲誤傳
屈福特啲逼搶今年啲強隊全部都踢得好辛苦啦

岩呀屌
今季英超真係三頭馬車

開心係沙卡又有進步了

原來奇妙77播阿記場歐霸

想猁狗輸

我哋對車仔上半場好似 fifa all out attacking + high pressure + team pressing 咁踢
啲波又直接
兩對閘等係翼咁

唔貪心 偷到熱狗同獌狗雞就得

同意，相對藍斯真係

洗左唔夠一億
隊波本來咁多野要執
一教就變強隊
打fifa? 之前我都屌踢到弱隊咁
但起碼今場係慢慢搓波 搓得穩
又有cs 都要屌？

上年第幾呀
同埋一個咁多年嘅領隊
終於換
其實一定有地震

今場竟然識用身位

大佬岩岩接手人腳都未砌好就諗住同強隊對抗

打得太後

屌 其實我地對閘真係打唔到愛帥果套
夢遺都仲好 驚佢會體能下降
但比狗真係 波底好撚曳

世 3

so far起碼球員都對轉變係正面既
同埋部份已經見到進步

危險夏薩特

細梅

世三勁到

世三好撚勁

今季上撚哂身
皇馬唔買

其實而家已經唔係咁踢
愛 sir 每一場都有調整
而家比狗冇咁上
條 defence line 又冇咁 high
啲波都冇去得咁急似返踢傳控

世三

世三真係痴撚線

仲要左腳

世三真係世三

世3

屌唔想車仔贏

利2連敗

又話ali好勁
呢球要救到啦

世三勁撚過尼馬廿倍

其實佢今季都唔太得 不過質素有限做盡
反而holding今日冇爆有d意外

兩隊個水平都好高

唔想利撚攞 真係得世三得天下

細梅一場場啦
用得落既

利幫手打低車仔我地易d頭4

車仔連雷斯都咁勁

呢隊車仔見到真係勁左

咁雲加嗰陣都話要留個好陣同埋良好穩健既財政俾下一手

D長傳好撚準

而家仲有冇人反浩鼎正選

唔夠上年鏝對痢咁癲 果場個氣場真係唔係其他大戰比到
雙曼通常近年都好悶 場場bus

轉身好慢
防守係唔差
但係會成日比人打身後波

我FPL入左夏薩特同沙拿
睇下邊個死先

哂撚氣 之前好多人笑鳩佢死返落英冠

有世三x2

fpl 入 hazard 了
不過都係 keep 住 salah 先

講真利如果豬埋呢場
真係冇我想像中咁穩
未到宇宙隊level

屌你睇唔到

賣走左沙拿換左世3

賣走沙拿都唔知買邊個頂佢好

期望愛蛇可以慢慢tune勁佢
既然2&b同黑b都tune得勁，浩鼎對愛蛇嚟講應該無難度

皮子

mane 好似 fit 啲

嘩，咁都唔輸得

Salah

而家可能兩個都有波入
你食屎啦

屌, 我今週揀kane或salah做captain, 最後揀咗salah
今日kane 2球

魯迪加

處理得唔算太差

沙拿回撚哂塘 燈下先

講真 keep 住 cap aguero 冇死

Rudiger

Btw, 支持豬sir

沙拿呢場哂左幾多次機會

屌沙拿

魯迪加應記一功啦

愛狗好似去養左鬼仔咁 碌下又一場
明明冇控制力又贏 運氣都係實力既話佢真係犀利

兩隊刀巧勁

雲加吹大到

屌 kovacic 一定好啱我哋用

沙拿= one season wonder

進攻都好俐落 我地有排tune

鍠點都唔會放啦
魔迪老了
要接班

借一季黎撚下都好

想睇愛sir tune贊仔

不嬲好鐘意佢 勁藍斯兩班波
勤力有推進波底唔差

呢件冇得救

其實轟有冇買斷條款

冇

冇
所以會返皇馬

Sosad
如果鍠用Isco Kroos Casemiro 嘅可能佢會真係走嘅

宜家先知文仔入兩球反杯

CCC VS OOO

isco宜家打翼居多
皇狗中場真係好勁

iwobi都入到車仔波 salah呢

送入焚化爐，well done

嘩屌世三成個傷口

有名你叫新摩迪

salah 今年狀態真係差
大陸仔又贏

人地未來真核黎，點會比你

同樣打翼
世三同沙拿cool個波穩過羊多多聲

人地本身打翼...

你岩既 可能改做皇牌球員好d

唔通類型唔講
攞兩個爭世三嘅球員比較
之後可以話同樣翼鋒
美斯扭波勁過羊多多聲
同樣翼鋒
牙朗射波勁過羊多多聲

世三 高華錫明顯高其他人一班波
球商完全唔同lv

呢隊轟成隊紅色箭咀向上 啲波順到呢

文尼真係冇咩腦

今日美斯扭波勁, 唔代表聽日佢扭波勁
今日阿羊射波廢, 唔代表佢一路都會廢
每件事都有原因

好撚勁. 勁過打我地果場

世三真係好似除咗防守之外所有能力都 99

佐真奴同簡迪都算同佢地一班啦

力架係咁

禾地宜家cool波最穩應該得iwobi

夜喇訓啦

仲有佐真奴

我地d攻擊球員cool波好廢

比較好既拿卡,燒,iwobi都同人地爭好遠

球商先癲 應去則去

比d數據黎睇下

我覺得佐真奴穩定過高華錫添
上場對西咸高華錫就沉啲

摩狗last季同上季佢都鳩去，
真反骨仔黎

真係痴撚線
扭波突破 射波 傳波 造波 護波
全部都係頂級

我決定放棄討論呢個話題

所以唔明點解鍠唔買佢

講真皇馬巴塞仲唔全力搶世三

仲要又快又怪
冇腳影捉

受傷有buff

車仔唔肯賣
應該下年會唔續約

留係軌做叻盡

以前都話有隻山狗，而家真係冇人可以cool到個波黎攻

火影

如果當年比雲加買到佢, 就會變左謝雲奴

冇頭鎚

佢去皇馬先可以再上一級

買翼有咩選擇..

iwobi屎忽cool波

摩佬今日有冇屌山狗

果陣馬達 奧斯卡 世三
踢d波幾好睇

Zaha

feel 到包皮呢隻鍠扯晒旗

其實幾勁

由危險夏殺特變災難夏殺特？

屌左馬仔

想插

而家7號都比人著埋

有撚出場
應該傷左

one season wonder

冇傷

yes
用颱風黎計,佢而家係強颱風
去皇馬就變超強颱風

Sub都無
留力？

你慌世三去鍠無得著7號咩
分分鐘賣摩迪比件10號世三添牙

Alexis Sanchez axe from Manchester United squad not injury related - sources

講真，法國佬又唔缺錢、要買咪等5年

鍠轟雜種狗

後備都無

唔通撐阿狗呢隊垃圾咩

5年
包皮跟住尼馬踢波越黎越撚鳩

Cat5 hazard ?

yes

關咩事，越出名就越保護自己，定律黎

法甲都冇競爭 想進步都難

睇下佢地踢法甲
領先就係到玩波
鳩黎

唉 拿坡里

見到摩佬而家咁就覺得愛蛇勁

好少睇，真心，啲波太閪

點解今時今日既阿狗可以平價買入Torreira?
又平又冇人爭

我都係賭波先睇
佢地基本上一發力想入波就入
領先就玩波

kouxxxxxly 殺到上禁區

奧斯爾

上季飲恨好撚可惜

ronaldo

ccc救到

唔記得負皮

射得差

英超以外d隊手腳慢
拿玻里好遲先報價

英超其他隊全部target大名氣既中場

車仔彈陣波

車仔岩岩攻得好好

牙朗2助攻

爺爺

刷助攻 cls

ooo又撚

利狗上季作客big 6
1和5負
就係和左阿狗

對阿狗果場佢地都差D輸

衰cg

尾段攻到佢地仆街

嗰場阿狗利狗都好似踢得唔錯

阿狗輸緊頭果球仲估玩完
點知連入2定3球,之後最後輸果球

Cech

嗰場好似一開始輸２球
阿狗好短時間內連入３球
最後俾人追和

我以為嗰球係撲到

原來係衰CECH,頭果球同最尾都關關地佢事

入一入痢po 個個都屌沙拿

世三差d又入

艾利臣真係好勁

換走埋salah

今場兩邊龍都勁

FPL哭了
賣得

沙拿 吹大左

70m 要有咁ge質素啦

牙間今年換左龍門教練愈打愈好啦

shaqiri...

世三禁區扭幾個

要不是我間, 今年好多場都輸

又要比高 daddy 屌了

利狗

半場後無睇
睇精華 Leno 似係認真版ccc
派膠 高波廢 但都係有神救

btw robertson好撚勁

雷斯護空門

CCC係蛆好勁
但次次一番波蘭就出事

雷斯

150步笑100步

神軒嬲嬲豬

得佢有綠
禾冇帽

即係話你比人綠得仲勁牙

史毒

痴撚線

CLS 史毒

cls

kante唔走埋去拍

史獨呢球靚撚到

大師兄

打和最好

史毒無慶祝，無忘記自己曾經車仔

你鏝迷

起腳先拍

係唔係都打和最好㗎啦

冠軍相

禾利又不敗 都好既
和左對鏝有著數

英超三頭馬車...

見佢停左幾秒人地拉弓先走埋去

神鋒去到軌入波仲少

三隊不敗

打防反佢入閪到

串連王

但係幫到世三

佢地1分有咩問題，前4或者第一既阻力都少左啦

Sturridge 呢球真係痴線

呢兩隊同我哋比明顯高一班
而家鏝猁軌(不敗) >>>>> 北倫敦雙柒 >>>>> 獌

屌你老母史獨

fpl alonso 個 cleansheet 這麼近那麼遠

btw Kepa 真係幾勁

賣了

比人話似xhaka係侮辱

alisson 勁啲

有冇假阿 覺得贏到冠軍

世三快開個下單刀

軌話個球古圖斯會救到

其實我地同榜首淨係差4分

史獨既入球率高到痴線
如果唔係季季傷半季應該做左神射手好耐

More
Unai Emery's Arsenal - the most in-form team in the Premier League over the last 5 games. 😎

自問隊波同車鏝利真係仲差幾皮

Leno練到唔派膠應該同kepa差唔多level

唔關矮龍事
而係呢d波真係救唔撚到
上一球呢d咁撚癲既crave而有龍救到既
一定係mata仲係轟果時射個攞左上上上角比迪基亞救到果球

所以我唔明我話和最好有人話我鏝

屌贏車仔既話我地第2了

必入波

果場真係拉美羊去打把

第3先岩 果場mk 羊每人一球

因為佢先係鏝
不嬲強隊對碰都係和最好
除非我地同某隊差距好少，先求果隊敗姐

NOW講波佬︰睇黎鏝車利可能鬥到季尾

當我廠無到

我廠真係無到

中場,後防同攻擊線把握力輸好多
攻擊線造波能力相差冇咁遠

夏天要買翼,中堅同防中

講真其實都真係嘅 始終卡吐啲步法係幾好
不過Kepa啲反應力真係好勁

31連勝牙

今場羊都冇乜邊場踢得好
今場laca d 把握力

熱刺 阿仙奴爭一個位

肯定冇咁多錢
防中應該唔會再買啦
中堅都爆晒人

又買中堅 除非真係買到頂級 >50m果d
效果同出細梅/鼎差唔多
中場想買咩類型先
翼就一定要 zaha囉 pavon又續左約

講真，要拎第一既球隊好多時都係on99但係贏到，雖然我都覺得阿狗仲未有form,但係真係慢慢改變緊，至少球員個心態係變緊

愛美麗仲係鳩鳩下咁贏波
負碌足球嚟

高普今年都第四年 又咪一路執緊

防中 中堅 人數係夠
但係除左拖囝之外冇一件係big 6料

同埋翼以外既位置我地質素唔算太差

其實拉走藍c，出番和b,拉卡同美羊做唔同plan,咁都好好，唔一定要美手同拉卡同場，因為美羊真係做唔到翼要做既野

至少我小見到成班波頭dupdup,以前真係睇到唔想睇

羊HOLD唔到波 打ST都唔係好掂其實

其實幾矛盾
打ST 啲first touch/hold波唔多掂
打LW 浪費晒佢搶點能力

中場:要好硬有技術護到波既大肉腸

佢岩領先緊有空位，出黎放下，陣地戰真係哂鳩氣。
而家先發覺基佬真係好洗好用

踢右翼

貢和落去無得J爺爺個不敗紀錄啦

lw又唔夠iwobi回防守波勁

442又冇咁勁既中場
最慘係後防都唔掂

Poba ok?

有神鋒係前面 hold 波 但無翼咪又係宜家咁

442啦 keep 羊
因為Laca踢法需要多件前鋒吸走d人

改變中場組合
買多件防守好既防中踢正選

如果25倫唔走，可能佢可以好似和b咁比愛sir搞番好
左和b右25倫真係夠殺
雲加真係應該拎到第2個足總就引退

認真 Xhaka 加錢換Poba 有冇可能
Poba 打CAM嚟講護波hold波真係好掂

送埋RAMSEY比佢

唔駛poba

咩ndombele kondogbia已經好好j

咪玩啦
宜家對閘已經回唔切
打442兩邊真係放題

玩fifa 都唔得啦 ching ....

剛度比亞仲冇腦過藍斯 ndombele淨係丁過精華

認真有啲難講
依家摩佬同Poba咁嘅關係 兩個只能活一個

半年前又有邊個會信依家C朗踢緊蛆狗

442真係行唔通，奧燒做唔到以前韋拉果種上前去後，施華個位可以用拖仔，但係條後防真心唔得
比狗愈踢愈差，左後衛得番夢遺，但係老，其他又唔入流

Ff既話下體湯馬斯

睇咗三場再睇鍠馬會唔會攰撚得濟

新迪亞比步大力雄

買左fifa19未

我都睇咗全晚波
好痴線
準備睇第五場了

呢件又係功能球員
只係適合係施蒙尼體系

未! 諗住捱埋個midterm先 等多我兩個禮拜

我啱啱熄咗蛆嗰場 一路fifa18一路睇利記

渣ja 要讀書

D人成日攞艾瑪利教巴黎成積黎講
但又唔講下佢教艾美尼亞、華西、西維爾果陣有幾癲
點解開季前d人話寧願要阿迪達

Fifa18

拿坡里一打少個我就專心睇車痢了

同魔狗一樣賣古天奴蘇9D錢仲未用哂

年年成億咁買人

西維爾成季作客不勝

大陸仔未呃到grant

至少而家見到個精神面貌係有改變先

上季爺爺咪差唔撚多

我18都係等到聖誕先買
之前玩咗三個月17

真係入到隻突破翼會差好遠,而家奧燒美羊MK打邊都做唔到翼要做既野

屌原來roma買左nzonzi 真係唔知

起碼而家啲換人係正路同有作用
以前爺爺淨係識鳩換進攻球員

原來皇打下體

位換位,大牌唔換,好似今日咁,間諜傷左比藍C做隊長,雲加一定唔會換佢先 就算佢冇表現都好

儲印花啦 仲換

全季係真係柒d 但又歐霸算係咁

爺爺都係羊4場咁大把

屌你老尾 下場用禾比做隊長

愛爸b

今日愛SIR對藍C哩下我都估唔到,可能真係覺得佢唔得,或者真係想比個下馬威佢
藍C出場果下真係

幾時雪下比比鳥

藍斯 即刻嬲嬲豬
心諗 高層約又唔撚比我續 做隊長都比領隊換撚埋我走
全廠逼宮

鎖locker啦屌

哩下雲加一定唔敢咁做,佢有時真係太顧球員感受,搞到佢地好似老馮咁

卡吐勁到

今時今日連隊長都唔敢換既話
不如早啲執包袱
今日高普連換兩個隊長啦
對佢地黎講只係好普通既事 no hard feeling

其實隊波留到藍補翻隻似樣嘅翼都已經會差好遠
回購我禾

感動既係 隊波好似團結左好多 睇兩球入波慶祝就知
唔同之前山狗係度個時

屌你老母垃圾now 電話個點播又無阿狗睇

唔換藍今場真係無得贏

今集fifa個engine 好怪

如果爺爺的話今場同西咸兩場都唔會然到

點怪法

吊你個西！咁能多負評

越對比雲加真係越垃圾
尋晚見到愛美麗成場波係場邊提場
換人正路，睇到有d熱血
以前雲加淨係識坐係到捽手扔水樽
70分鐘換鳩換人入嚟

迷愛吧

70 分鐘換人你sure你睇開阿記?

暫時睇左咁多場都無屌過愛sir啲換人

愛蛇叫班人落力防守好正

都係會正選
諗多左

屌你老母 奧巴羊美 點解會輸比車路士

要返工

頭榜首爭4分

食屎狗奧巴美羊

check傷成典

車果場屌過

The draw for the fourth round of the @Carabao_Cup has been made...

We'll be facing @BlackpoolFC at Emirates Stadium

🏆 #CarabaoCup

琴日holding唔錯

Easy la

好似d後備出親黎都有表現

好過雲加 次次禁制都有料到

對比以往，這支艾馬利的阿仙奴最大的不同就是應對逆景的心態，在局面非主動的情況下仍舊可以贏波。艾馬利給球隊帶來的最大的改變就是精神面貌，雖然沒有其他競爭對手那樣奢華的陣容，但一支三軍用命的兵工廠，依舊是英超最不容忽視的力量。

今季開始時，阿仙奴因為遭遇英超開局兩連敗而受到外界的許多質疑，而其中很大一部分質疑聲是關於新帥艾馬利的。對於這位雲格的繼任者，他能否勝任兵工廠教練一職也是外界一直以來所擔心的問題，兩連敗無疑是加深了這種疑慮。但隨著時間的推進，艾馬利證明自己還是「有料」的。

不得不提，回顧阿仙奴賽季初接連輸掉的兩場英超比賽，對手分別是曼城和車路士，兩支球隊都實力強勁。這樣的賽程對於剛剛在夏天迎來新教練艾馬利的阿仙奴來說著實是很艱難。如果不是這樣艱難的賽程，或許阿仙奴現在能夠拿到更多的積分。

現在這支精神狀態上佳的阿仙奴給了球會和球迷更多的信心。反觀另一家英超豪門曼聯，最近幾場比賽的接連失敗，以及不斷傳出的教練摩連奴和普巴之間的負面消息，無疑給本身士氣低落的球隊再蒙上一層陰霾。艾馬利用相較曼聯而言更差的陣容，以及更少的投資，在更短的時間裡就為球迷和球會建立更強的信心。如今這支充滿鬥志的阿仙奴未來還會為球迷帶來甚麼樣的驚喜，確實值得期待。

一吹奏就好易出事

尋日下半場有球進攻角球頂唔入
細梅大叫+踢門柱出氣
勁撚好火

算啦 忍左咁耐

我地愛sir唔係一條濕鳩嚟

雲爺爺禁平安鐘帶俾阿迷緊張刺激牙 你識閪咩

好耐無見過臭燒開心到咁

屌ci啦你 垃圾

有球甩咗輸單刀啊Ching

沙卡腳下功夫明顯好左，2和b似返隻翼
愛蛇對啲球員既個人能力提升

邊有明顯好左

X朗都係炸彈咁款喎

一換走藍斯, 成個人醒神哂

摩三季個名真係唔係浪得虛名 我覺得摩佬其實好羨慕雲加可以教一隊波教咁耐

無人同佢掙企正中間個位嘛

諗番啲曼迷當初j山狗響阿記啲熱血回防,笑燒hea，但明明燒跑動距離多好多

雲加識做人，同球員關係好，管理層要炒都難炒啲啦

佢係衰個感冒樣姐 邊係唔守波
反而琴日見到佢好幾球cut in 冇人比佢 xhaka 其實再放膽d比長波就好

進步左好多 今日防守高波有進步

屌之前講過 條友應該係妒忌雲加到痴左線

今日涼涼地 啲韓妹條裙都仲係短到睇到屎忽

《兵情急報》「荷定 - 曾經老定，依家淡定」-傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

去季，小弟的「Zip 噏阿仙奴」曾批評荷定應改名叫Loading 老定，因為做決定慢半拍。不過，今場拍住原屬OG前輩級的細梅，荷定竟然比他淡定。真係好定地定住後防線，並且有用波過人及長傳的能力。

昨晚能力保不失，他應記大功。荷定，當真是阿仙奴後防的未來核心。

他會是你昨晚的MVP 嗎？

荷定對屈福特數據：
9次 直接奪回控球權(攔截)
7次 解圍
3次 搶截
1次 封阻

By Zip

圖都無張

呢個zip真係唔多鍾意睇
浮誇 講野鳩噏無譜
做on9野想上位

依個後生仔不嬲高質
係雲加成日放任佢地比人虐殺

好少有個個都贊佢

鬥硬佢真係唔錯，之前岩岩上位個輪都係咁頂住哥斯達
問題係對快馬就含bird

應該冇咁快 之後成個月係打二線隊
要出事打猁同快車期一定出事

大梅都係唔夠快
但練好路數預早封位都夠用
如果浩鼎取到經就好
本身夠高理應殺晒高空波

希望藍屍換到件有用既番黎

唔好再吹大D
琴晚D轉身慢撚到
又比條黑鬼後上爆過單刀
唔係條黑鬼把握力差佢已經變左罪人

咁搞法真是連勝36場後上奪冠不是夢牙

迷愛了

諗起都興奮

唔知今年11月同2月既雲格崩盤月仲會唔會出現

痴撚線皇馬快d 叫番高華錫歸隊啦
勁撚到bug 咁

Look how much ground Arsenal manager Unai Emery covers during a game 😳

#MOTD #AFC

雲加都躝左 仲點會崩盤

羅東cap 定圖thanks

睇邊邊勢頭好

噚晚個猁狗fd一講完阿狗一定贏唔到就即刻整球烏龍 睇埋佢失埋兩分真係爽

食兩家茶禮

咪係

黑池

練兵味濃
咁都然唔到愛狗好躝

呢d JJ杯冇用架，睇下點過熱狗拎第四先要緊

咪又係幫人練兵
你慌死鍠真係會賣俾佢

新摩迪
練完兵返去接班
反正摩迪都開始上年紀

上半場踢到屎咁
要不是人地og

運氣黎計同上季哥狗有得鬥
明明未入波前幾分鐘人地有個clear cut chance

今個禮拜曼城歐聯同阿狗歐霸奇妙會直播

好左，但仲未夠好
佢之前啲腳下功夫學界級別ja wo
今埸屈仔逼得咁勁，比著之前一定狂自爆
今埸比人拍甩幾次都唔完全關佢事，隊友傳波唔到腳

每次見佢控高波個心都離一離

呢個閪盃如果入到四強要打兩場

睇下拖捱唔捱到去一月
琴晚睇佢踢得好辛苦

查蛇同綠日狗

u扯皮條 點要人叫蛇

難怪配對埋個老婆出去，原來係職業病

琴晚有無去小呼叫 好多文青妹

其實真係好基本，咁高人工，一周最多雙賽，每場90分鐘都要坐定定

已經有兩三張黃 ？
係咪10張停2場？

5張停1
10停2定3?

今季大家可唔可以有野心d望爭冠。
追post見到 講咩今屆貪心d望前四 同 吹奏利車 果d撚樣
好想掌尻爛佢地把咀

尋日幾次護波過人同大轉向比空位比/夢啦，盲撚左？

唔得，因為冇可能

沙加尋日係好左、
起馬無咁多甩漏、
Hold波轉向都做得幾好

週中會炒摩狗

支持 禾地係爭冠組

5巧牙

有下搓波過人+長傳放俾iwobi 果下係幾靚

Senior sources at Manchester United have dismissed as “nonsense” claims the club have approached Zinedine Zidane over the prospect of replacing Jose Mourinho as the pressure builds on the manager, with staff members now openly discussing when his reign may come to an end.

挽留

尋日輸嘅話係咪輸拿卡 上半場啲機會多到

起馬冇比人屌得咁多

有撚得咁計

Mourinho's 'mini wars' this season

29 July: Mourinho v pre-season tour - 'If I was the fans, I wouldn't come'
29 July: Mourinho v Ed Woodward - 'I gave the club a list of five names a few months ago'
10 August: Woodward v Mourinho - Manager's late attempts to sign defenders blocked
28 August: Mourinho v media - 'Respect, respect, respect'
1 September: Mourinho v Anthony Martial - Mourinho willing to let French forward leave
24 September: Paul Pogba v Mourinho part 1- Questions club tactics following 1-1 draw with Wolves
25 September: Mourinho v Pogba part 2 - 'No problems' but 'second captaincy' taken away
26 September: Mourinho v Pogba part 3 - Training-ground incident
Other memorable Mourinho moments:

January 2017: Mourinho v fans - 'Don't come to the theatre'
April 2017: Mourinho v Luke Shaw - 'He is a long way behind'
March 2018: Mourinho v media - 12-minute speech on European record

Daddy好霸氣

輸既話係輸後防
贏唔到既話先係前鋒

摩daddy不要走

唔計第一球唔跌，其實作都浪費左兩三個機會

想同摩連奴說聲加油

Pogba is said to have told team-mates that he was prepared “to go all the way”. If necessary, he is ready to declare that he does not want to play for Mourinho. (Duncan Castles)

皇天擊殺

斷左起碼兩次喎後場

邊兩次，成場除左唔到腳既波夾硬攞，
好似冇乜比失/比人逼甩喎

琴日既沙卡都反係咪用屎眼睇波

低能
一黎英超已經勁fit
勁尾機

上半場傳去左邊俾人截
即刻俾人打反擊有球

智利Cooperativa電台及FOX Sports記者Maks Cardenas透露，上週一領隊摩連奴在曼聯全隊面前斥責山齊士的表現不濟。曼聯在日前的聯賽不敵韋斯咸，山齊士不獲摩連奴列入比賽名單

有人唔做做狗

話有甩漏就係反？
用屎眼睇字呀？

#savemou

全能到仆街

26m都比 暴聯有米到

聯賽杯幾強 16定8

Daddy save

講真 唔覺而家隊獌會岩施丹去教
因為施丹要隊波係咁走位
球商高既 球隊入面無幾多個
到時又有排笑 又再炒 無限重建

爺爺準備返工了

椰子是醉適合人選

yeah yeah la
MU no.1 fan

【BBC記者Simon Stone：摩連奴現階段不可能被炒｜體嘢報道】

閱讀全文：

即便曼聯面臨首七輪聯賽的第三場敗仗，但BBC記者Simon Stone表示，曼聯領隊摩連奴現階段不可能被炒。他引用三位前任領隊的例子，說明曼聯現在不會立即宣判他「死刑」。另一方面，〈Telegraph〉記者James Ducker引述曼聯高層的消息指，曼聯沒有接觸施丹接任主帥一職。

好感動

藍斯換普巴ok?

山囝 係咪有童年陰影 唔識同人做朋友 去到邊都無fd囝
之前有爺爺照顧 宜家比摩狗搞到袋底泥咁...

MU legends!

Wenger vs...
Manchester United
Played: 59 Won: 18 Drawn: 15 Lost: 26

Sir Alex Ferguson
Played: 49 Won: 15 Drawn: 12 Lost: 22

Jose Mourinho
Played: 18 Won: 2 Drawn: 7 Lost: 9

Wenger at Old Trafford
Played: 30 Won: 8 Drawn: 6 Lost: 16

係講撚晒啦

Arsenal win the Premier League title at Old Trafford (2002)

買人咪得,人地大把錢

尼奴演活英超處子戰：為施治難過

【體育】阿仙奴新兵門將賓特尼奴在周六終於作出英超處子戰，他認為之前在盃賽上陣，有助今場臨危授命。

由於施治傷出，賓特尼奴（Bernd Leno）在上半場補時階段入替，更以數個精采撲救演活英超處子戰。他說：「作為門將，你不會知道何時會披甲，施治受傷了，我為他難過，希望不會太嚴重。」

今夏從利華古遜加盟阿仙奴，尼奴一直任施治副手，僅於盃賽有上陣機會：「在歐霸盃、英聯盃的2場比賽，對我十分重要，令我取得防守的感覺，所以今場出戰並不是太過困難。」

尼奴認為，屈福特一對體力型箭頭為他們帶來不少麻煩，但防線整場都表現出色：「不過，我們仍然要進步，要集中多一點。我們踢出好波，但不是完美，要重看比賽，看看哪裡需要改善。」

圖片來源 : ©AFP

馬後砲: 要讚請領隊個board, 愛sir真係岩教宜家隊波, 爺爺玩左地面進攻咁多年, 根本上已經係球會既價值, 就算搵到屌帥, 施蒙尼玩防守, 隊波應該踢唔到, 到時隊波冇曬特色, 成績又未必好, 應該會好似宜家獌狗咁

宜家愛sir教唔教到隊波再上高峰就未知, 但起碼keep到踢進攻足球, 畀機會青訓呢d價值, 同埋愛sir真係改以前雲加d老問題, 證明真係老野廢, 見到愛sir一步tune緊隊波, 冇再玩9阿間一定要短傳, 防守線拉番後d, 中場xhaka同龜仔點用, sub 9藍斯, 希望今季可以衝下錦標

尼奴認為，屈福特一對體力型箭頭為他們帶來不少麻煩，但防線整場都表現出色：「不過，我們仍然要進步，要集中多一點。我們踢出好波，但不是完美，要重看比賽，看看哪裡需要改善。」

後生仔識講野 咁樣刷愛蛇鞋 返去睇片

真心覺得椰子斬斬斬會啱而家隊獌

A September to remember! 😍

keep到踢進攻足球

個球forward play黎架喎清，點樣後場斷

尋日條中場

不了，唔想要咁多model
比狗一個夠了，我地要馬素/馬迪爾/馬斯亞

隊波而家應攻則攻係事實黎既

買到馬素我即刻去同愛蛇玩69

我覺得愛狗最好係將一啲比人屌到化既球員拯救左...

比，25b，細梅，沙...

普巴真係不了

反而覺得普巴係阿狗或者岩踢

馬囝 拿卡 我羊
新黑色三連星
後備有 黑b 大麻
前面多力架到

今次係咪第一次咁想幫男人含？

幾時拯救下藍斯？

格衰，唔要搞事狗

佢不嬲都想幫你含

阿仙奴係足球隊，唔係廢物回收場

之前都驚奧巴會係搞事狗啦

而我就想幫你含

而家d攻勢係一段一段咁去
唔似以前全場壓住對面但得個搓字

力架隊

奶過毒閪既口，不了

又比人反jer

其實守多過攻
不過呢啲岩沙卡踢 真係玩進攻足球沙梅比呢啲實爆

但牙羊係驚姐，實際佢冇乜點搞過隊波，
普巴成日玩分化仲要公開同領隊不和

爺爺已經唔係到，冇人鎮得住法國不孝子喇

然後輸反擊

奶得你老母太多，sor

我地中後場啲人慢啊嘛

比佢做核心應該ok嘅，教練又唔係摩狗

琴晚獌

近幾場都睇到
偷到第一球之後，會轉高位迫搶
對面一亂就好易偷埋第二球

要佢接燒個位？

講緊邊塊毒閪，大家心知肚明

法國次次上半埋都係梅下梅外，下半場先發力

老野臨場調動真係落後左十年

次次都係半場閪波，下半場入波

緊係接藍個位啦
之前普巴俾人屌得最多係唔回防
但藍咪一撚樣

不過都得個ff
實俾唔起人工

但係法國隊，唔洗防守既普巴係好撚勁

仲要開記錄9成-6波

愛蛇宗旨係贏到就得，唔理過程有幾閪

我廠有白簡迪

沙卡防中+兩閘壓前 有得唔洗防守咩

尋日有巴打話上半場係故意妹，保留體力下半場一chur就有機入到波

G 持愛蛇
鳩住然好過猜住豬

如果出牙拖沙加前面普巴咪唔使囉
同埋傳緊買泰拉文斯，使撚要個又貴又黑既Model咩

有無我藍呢幾場既防守stat 睇下

法甲摩洛哥仔都咁有信心，上年件巴卡約高咁快唔記得咩

決心都好重要，feel到隊波係咬實牙根想去贏

你今日放棄...
所...因

摩洛哥今季廢到仆街 變反歐霸級數

牙狗都係歐霸級數姐

我藍加錢換pogba

燒去返中間搭隻翼好好多
唔好再讓中路俾藍狗前插啦

大家唔駛FF啦, 佢點會肯黎阿狗

AGGER

wage cap過唔到

我廠買既摩洛哥仔幾時出過事啊？

藍斯一月就免費啦
使撚同你換

細梅大叫+踢門柱

上年一炮過清左咁多人，而家應該好鬆動

見到細梅個堆入唔到波燥哂底
好多年茅見過

我燒350

都係唔夠

臭羊mk臭燒都應該過咗上年清個堆嘅人工

Ju-yeong Park AS Monaco £5.85m

成日霸住條中路

摩洛哥仔得查馬克

你個kasin最近巧似上左男人婆miss hunny個channel玩魔術

琴晚藍shit被換走
個樣嬲到 真係走了

打老婆要多啲驗身😕

【體育】據英國《每日郵報》指出，曼聯周末輸波後急忙乘火車回曼徹斯特，卻不見摩連奴的蹤影，更有傳摩帥今周內被炒。

曼聯周六作客以1:3不敵韋斯咸，連同周中聯賽盃敗於打比郡連輸兩仗，加上中場保羅普巴與摩連奴（Jose Mourinho）訓練時引起爭執，令外界認為將帥不和的問題已浮面。英國傳媒拍到曼聯大軍輸波後選擇急急腳乘火車離開倫敦，返回曼徹斯特，但當中只有球員卻不見摩帥身影，引來更多揣測，不過亦有指摩帥因留在倫敦陪伴家人而未有隨行。

事實上周六輸波後，錄得紅魔29年來的最差開季成績，開季7戰只得10分，更已落後宿敵曼城9分，外界認為摩連奴在曼聯的日子已進入倒數階段，更有傳周內被炒。雖然球會行政副總裁活華特曾表明不希望單純因成績而作出艱難的決定，加上下周歐聯戰線重開，時間上看來不是炒掉摩帥的合適時間，但球迷的不滿，以及差劣成績的確需要解決。

英國《每日郵報》又指，賽後將輸波責任歸咎於球證的摩帥，在賽後記者會只回答了3條問題就離去，然後就被新聞官帶走，並沒有回答被追問有關普巴的問題。

唔好牙 挽留

快d 躝啦

享利？

咁冇問題啦，查蛇好波

摩納哥定摩洛哥牙
我廠一線隊唔是剩係得3毛係摩洛哥人咩

你問幾時出過事嘛
同埋今季摩納哥攻防都廢到cls 邊到黎信心買佢啲人

一路都係講AS Monaco

mk唔係講緊摩洛哥咩

屌奶星，死mk原來唔sick鷹文

你唔sick出文

佢呢D識鬼英文咩,媾女佢就叻

今日公眾假期,你都唔會開工啦

又要等到星期二

出黑b真係好有用

迷黑

2&b

我唔識溝女....唔好屈

好耐冇返澳門
今次去發現d路牌餐牌變晒簡體字

雪雪聲

我尋日返黎就見到你ig po相

羊左幾多牙

去左幾間賭場
都係得永利皇宮用繁體字
順眼好撚多

3k咋
再上有阻力就算了

澳門再奶共都無香港咁多紅底白字恭賀共狗69周年

有正選都偷笑啦

望清楚現實啦
對big 6輸左兩場爭條撚

laca迫搶最撚多
琴日如果和真係唔易搵戰犯

其他8場然哂5得？

咩世界！拿卡錫迪唔插水都被鬧

【體育】尼馬插水剋人憎，但拿卡錫迪當老實人竟然也被插！

阿仙奴在周六英超主場迎戰屈福特，陷入苦戰，最終在下半場尾段打破缺口，憑中堅卡夫卡的烏龍球及奧斯爾奠定勝局，以2:0拿下各項賽事的7連勝。

兵工廠本可踢得舒服一點，射手拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）5分鐘於小禁區角，被中堅基斯甸卡巴些利明顯鏟中，仍堅持企穩，只是未能射入；事實上，只是拿卡錫迪當時跌倒，很大機會獲得12碼。

賽後，一眾廠迷在網上討論，指這名法國國腳太愚蠢。有人表示：「若果失去12碼機會，那公平競技有何意思？」亦有人留言：「我很希望等到有一天，拿卡錫迪插水博得12碼，之後被傳媒圍插。」也有人說：「100%是12碼，拿卡錫迪應該跌倒，不要這樣誠實。」

圖片來源 : ©AFP

上次去新濠拉老虎機然左200

依啲有品行為都要鬧

拿卡好勤力，不過尋晚埋門真係啦合格

愛蛇

Haters gonna hate

之後31連勝奪冠

如果係alli同kane插水搏12碼 英國啲撚樣一定唔會出聲

幾時吹奏黑b
第二球

不了 見佢尋日成場黑面

串能到扑街

點會， harry claim 都笑左成季

講緊插水
英人插水=聰明
其他人插水=cheat

邊夠佢玩 拎埋個女出黎

會唔會個女根本唔係佢既

玩d咩？poker?

琴晚now阿巢都係咁講
我心諗人地想追唔跌唔係體育精神表現黎？
全力以赴喎
點解會有人話錯

球輕鬆單刀

老實得濟
NBC個旁述都話too honest
不過贏到波就算啦

比黑b 入左

拿卡啲逼搶幾好，真係去盡撩你個波

【明星也綠帽】太太被爆與男子有「蜜」照曖昧私訊 黃浩然面色一沉：冇咩好回應

綠日子都唔係好慘姐

請不要在google搜尋黃浩然老婆

綠日子老婆as well

永遠岩用

咁撚豬都派帽

好撚有錢ga

好撚有錢既話，咁帽辦法啦

黃浩然與老婆兒子的生活照熬煞旁人，夫婦倆婚後相敬如賓十分恩愛。有人羨慕他娶了一位億萬富婆，原來莫家嘉的家境可不一般，其父任多家企業的董事長，其地位顯赫受人關注。居住的別墅九龍塘獨立房市值港幣過億元，並擁有多台豪華名車。

如今38歲的他已是兩個兒子的父親。拍戲之外閒暇時，經常與家人團聚。在妻子眼裏他是一個顧家的好丈夫。也是一個很本分的男人，從未有過緋聞和沾花惹草。這一點老婆十分放心和滿意。

莫家嘉的爸爸是香港著名的企業家，莫家嘉的爸爸在香港中心的住宅價值一億多元，不過莫家嘉為人很低調，結婚之後莫家嘉就很少出現在媒體面前

羊打邊無2和b好，有無得留返盃賽先出？

要奶老婆個鋼線球

auba laca iwobi
ozil
torriera xhaka
monreal papa holding bellerin
leno

佢老豆住緊浸會醫院附近，
最近裝修緊個到

你有屋係個頭裝修緊定幫人裝修緊牙？

全職員工工作10小時 試用期15000元月薪

該店舖人員稱，全職員工一般每日需工作約10小時，工作分早晚兩更。首三個月的試用期間底薪為約15,000元，另在勤工獎、交通津貼下，料薪金可再多1,000元。假期方面則為6天工作制，每月有4天假期，有公眾假期可再補放。他更表示，試用期完結後會再加人工。

在介紹完職責及福利後，店舖人員隨即向記者查詢是否有意應徵，簡單了解曾否有餐廳工作經驗、如「捱唔捱得苦」後，便同意可按記者的情況盡快到店舖試工。

source:

想做

比狗做

冇學歷 唔偷呃 唔做地盤係咁既價

6日喎

冇錯呀 飲食同sales都係六日

點撚樣返

我以前做個間 個經理番六日先得2皮
侍應10個鐘有萬8算高

文傑有樣野講得好岩
艾馬利將球員本身有既元素發揮到出黎
以往雲加成日想train到d球員咩元素都有
就好似d 19公司咁
將d唔關事既野比哂你做
然後氹你話比機會你學多d野
第時想轉工寫cv都可以話自己有多樣技能
實際上你變到周身刀冇張利
原本你擅長既野都忘記左
好快比新人淘汰
最後你變左一舊不倫不類既垃圾
係市場上冇哂價值

u easy money唔明架啦

唔係香港邊有貧富懸殊

做到成隻狗咁

邊有人會做

義和碑

香港嘅dse都係

雲加教到義和碑唔記得點踢翼

雲加想佢做play maker

香港人本身就冇擅長既野啦

炒賣跟風嚟講應該係世界第一

我地炒賣師世界第一

香港人

做狗

吊牙剪開間salon多左咁多mk洗頭妹

奴性黎講香港人世界第一

論炒賣同大陸狗仲有距離，
以前有幸見過炒米，
真係大開眼界，啲人為左錢真係冇人性

地址呢

老老豆豆香港人啲走精面世界第一
強國果啲係快但亂鳩咁黎

打風膠紙都有得炒

證明香港人係中國人

見到費蛇走左之後 椰子敢帥摩狗之亂
發覺其實我地個愛美麗都算係咁
起碼有套form

觀塘區炒得唔勁 但一到貨就賣哂

愛狗淨係識傳中

地址啦，最多咪的士

雲加淨係識失分

費蛇留低個陣除左有vps同朗尼 喺依家連六都入唔到

宜家隊隊都傳中

魚拉突

隊隊玩高壓反擊傳中 抄高普

On9 jai

個陣時話係新奧燒牙

請尊重，謝謝！

愛仔起碼一黎
成隊真係肯跑先啦
之前爺爺邊有

Ok,爺爺係失敗既範疇好成功

請不要吹奏愛sir
呢D野真係好邪嫁

我相信你講完仲邪

以前老野失波先基本上輸硬

反吸係要十場先有一場

我都估唔到佢啲出波進步左咁多
以前成日左邊cut in攤開對閪手妹下妹下唔知想點
除左有季一開始打左邊山狗打中間做配合勁過下
比老費讚

專幫垃圾起機
有無方法救埋jen boy

聯賽杯中邊隊

資質太廢救唔到

如果列叔完季唔續
都係要出去買右閘替補

愛蛇=渡久地東亞
教爭勝心同埋發掘潛能
贊boy就係二軍打雜但投球超勁個傻仔
雲加就是個老師

十連勝既味道.....

說好的正選都沒有

只係希望撚埋下一場聯賽 開開心心過國際賽

曼聯同榜首拉開9分

岩，已經唔敢望十幾連勝

淨係雙殺阿狗已經拎多6分

希望贏晒個十月
11月對利先輸

贏埋場歐霸就八連勝....跟住富咸就九連勝....
愛蛇真正證明自己既時候到了

一換教練就好快追番上黎啦

真

唔好炒摩狗啊

獌應該唔會好似軌咁on9拖半季先炒
可能國際賽期後都冇起色就收佢皮

可以睇雲爺爺教曼聯
無限資金

你講啊 椰子 鳩耳

理性分析終於講下愛蛇
有戰術可言

愛蛇私家雞

摩狗捱埋俾愛蛇大炒先得唔得

防守型前鋒

椰子教一季姐
鳩耳悶波但係第一季前四,第二季第5先炒
而家比摩狗繼續教就上半版都唔知有冇

咁有信心阿狗唔輸？

12月先踢

投球勁

法甲執個啦 執個愛不愛咁就得

愛蛇100% win

愛不愛勁過喎

睇幾多次 都覺得jen boy真係智障